［求屌醒］知情下做左人第三者，請盡情負皮我。

呢一刻我只係記得一句野：
「長大後卻漸漸成為自己最憎惡的那種大人」。
冇錯，我係來自一個破碎家庭，老豆係我三歲果陣開始已經上大陸包二奶，之後更加生埋私生子女。所以，我由細開始就好憎第三者呢類人，好渴望擁有自己未來既家庭。

曾經拍過一次長拖，不過兩年入面完全感受唔到男友既愛。散左之後，單身左年半。

直到上年年尾，遇見左佢，佢係單親且童年亦受過家暴，所以我地一見如故。我明知佢有一個同居3-4年緊既女朋友，仍控制唔到自己仲意佢，冇錯係好仲意，或者當我盲左啦。明知係唔岩，都控制唔到自己成為第三者。

我好清楚自己唔細亦算浪費緊時間，因為我同佢大概並無未來 （未來指組織家庭etc)，大時大節注定永遠冇得一齊過（聖誕節、農曆新年、情人節etc)，亦曾經迫自己放棄過幾次，但就始終好仲意佢。係佢身上，我搵到自己從細到大想要嘅一切愛同溫暖，而其他大部分人身上係俾唔到，或者話完全冇果種感覺，同佢一齊我真係好開心，只不過道德上我其實一直接受唔到自己咁樣，但又唔想放手怕失去既感覺，I know I am bitch。

自認不是好人。
盡情負皮吧，我知自己好犯賤。
求屌醒

Sor 1999

醒啦

我知自己終有一日要醒
而且一定會好痛

同你經歷差唔多，其實真係好痛苦，過來人話你知，你一係俾決心去搶，明知搶唔到就早走早著，拖得耐真係好傷
有興趣可以留tg傾兩句

我明
尤其係你個句成為自己最憎個種人呢句
過來人講句
而家同你講咩都唔入耳
要狠狠傷過一次你先會醒

好多謝你 其實我一直冇諗住要搶
純粹同佢一齊/ 見面已經覺得好開心
Btw我理智上明你個意思
I know that feel , sis
你最後放棄了嗎?

開心咪得
呢個世界從來男女關係都唔係死定既一男一女
只係社會自己內化既價值，唔代表一定要跟

利申做過第三者，無後悔過，先唔會理其他人點睇，關其他人撚事

我都知自己已經盲左同聾左
可能要痛一次先會放開隻手

Btw 多謝你

第三者仆街死啦去

你都仆街死
關你撚事
祝你戴一世綠帽

我都想自己有你一半灑脫
咁諗其實會舒服好多
Anyway 多謝你

依家仲活係黑暗中
半放手狀態
維持左幾耐？
坦白講，耐左加上對方俾希望你既話，你好快就會想搶

想知樓主幾歲

仲意?
鍾意?

咁你一定好辛苦？
先去到半放棄既狀態
我其實只係開始左1-2個月
其實希望自己可以放手
但我完全唔捨得佢
控制唔到自己咁
純粹只希望佢每日可以幸福健康咁就足夠

我都經歷左三年
而家搵到一個真心鍾意自己既我
屬於自己既人 好幸福

26喇
已經唔細

你應該繼續沉淪落去

狗男女不得好死

我打慣左 sor

臭G

見你咁講
我衷心都鄧你開心
要幸福落去 add oil

多謝您

我認我係

開心就好

早死早超生啦
施主

有無扑過嘢？

或者咁諗
所有嘢會簡單好多

大概可以。

威啦威啦
所有女人都係雞嘛
成班弱智傻閪child登仔仲識第二句咩
咁撚清高就一世咪撚溝女

有
所以更加憎自己
I know I am bitch.

我明白，一兩個月一定放唔到
但之後，你一定會經歷好多好多hard times
到真係痛，或者睇清楚個男仔 你就會放到手，應該係話被迫放手
依家放唔到，唔緊要，enjoy你快樂既時光，但到有第一次既傷害，就好止蝕離場喇

噉當sp lor

絲打多謝你
大概因為你會明我大概感受

我知呢一日好快會到
只不過未到仍然會幻想自己好幸福

其實都係全因自己唔捨得
唔係你嘅 始終唔係自己嘅
我其實明架

如果勉強可以話係fwb以上

先唔講個男仔點諗
知自己冇機會就及早抽身
係痛係辛苦 但之後就會好

搶佢返嚟

多謝你
突然好想喊出黎
其實我一直都明架
真係明

你知道自己係臭雞又點？
你拆散緊嘅係人地三四年辛辛苦苦儲落嚟嘅感情
好心你儘早解決呢段關係 做到自己咁賤格好咩？
知道自己仆街年紀都唔細就好心你正正經經搵一個啦
正臭閪

其實你都係個可憐人
人生在世 想開心就開心啦
唉

一睇就知我份人 現實上有幾無用同懦弱
會真搶嘅話 也大概唔會開呢個post
係度求人屌醒自己
Btw thx bro

你有無問過人地條女啊垃圾？

同路人 求屌醒

多謝您 咁大力屌醒
我會迫自己去放手 大概可以

We know that feel, bro/ sis

影塊閪上嚟睇吓屌唔屌得過

每句話都傷到入心

認真求罵而已

以為自己愛得好淒美好任性，人生得意須盡歡啊？條仔根本唔愛你，亦都唔愛自己條女。
你只係一舊痴心錯付既垃圾

可能想要嘅簡單幸福
大概注定從來冇自己份
明知件事好錯 仍然控制唔到自己咁犯賤
最後連自己都討厭自己
大大力車巴自己 醒啦屌

乜撚嘢叫大概可以
二十六歲成個六歲細路
做嘢就唔該決絕啲
我都係絲 我都唔想鬧你係臭雞
但係事實始終係事實 有時候都唔該諗吓其他人嘅感受
唔係一句到底你自己開心就夠
做錯嘢認係好 不過唔該你真係要解決咗佢
屌住咁多先 加油

多謝你
正中紅心

你可以留名等報告
我會好好認真去放手
Btw thx again

問乜撚
一男一女關係只係你班傻閪自我洗腦幻想出來既假象
現代愛情觀咪又係近代百幾二百年既野來，如果話二人以上既關係就等於道德敗壞，你都只不過係敗壞下既一個後代產品，唔該你否定左自己既存在先去自殺謝罪

一隻手掌拍唔響
淨係屌鳩樓豬有咩用
條仔偷食派帽咪又係正臭鳩
係屌就兩個一齊屌

exact7ly........
慢慢會開始心淡 有一日你就會離場

絲打 多謝您咁用心回覆
我已經唔知可以講咩

點解要理其他人既感受？
一定要犧牲自己？咁你唔諗下你自己既存在令世界浪費左咁多資源？弱智

我知終會有呢一日
我知會重傷 所以先開post
好憎自己咁樣

點解要將做第三者呢件事合理化？
諗吓其他人感受，即係叫樓主咪撚咁自私。弱智。

而家唔關咩「一男一女關係」事啵，你話點解要理人點睇，關人撚事嘛
我就話比你知，你同人地條女都係同同一條仔建立男女關係，咪關條女事囉。咁威風唔去問人條女？做過第三者，咁你搶到條仔未啊？

依你既邏輯，係咪殺人犯既後代就合理殺人啊？如果我係殺人犯個仔，我阻止人殺人就否定自己價值？人類岩岩進化都係唔著衫架，你唔去裸跑？

Thx , sis
I know I am bitch

自私咪就係自私囉講乜撚自己有唔合現代愛情觀姐

做完仆街重可以大大聲用埋晒D鳩唔搭柒既理論黎幫自己面上貼金

你自己自私係你既事無人阻到你,但自私完重想拎貞節牌坊?食撚左屎呀你?

我其實真係明 自己咁係錯
Btw

如果你問左人條女，條女又接受你地共享個男人，我覺得成件事無問題
如果你係只敢做人背後唔見光既第三者，你憑咩咁大聲講第三者好威
如果你去搞鳩條女，從而拆散左佢地黎令自己得到條仔，咁唔該你都要放條仔出去食女，否則你都係支持緊一男一女關係

乜春野社會規範全撚部都只不過係一堆枷鎖，憑乜野要自己既生活要由其他人定義？自己既選擇，對得住自己，會負返責唔後悔咪得，其他人感受wfc，你係乜水要諗埋你，收皮啦關你撚事咩，以為自己係審官？香港法律都冇通姦罪連法庭法官都冇權過問，點解你一個平民都可以指手畫腳？

Real
但呢個道理你最後先會明

We know that feel is real, bro/ sis

你唔好 住
我明人係自私既
自己感受都未顧到掂 點去理正印感受
就算呢刻夾硬分開你同條仔
難保你第日唔會後悔點解今日唔去爭取
對與錯大道理道德乜乜柒柒其實你自己都知
你只要知道你自己做緊乜嘢
第日搵到真愛結埋婚既話會唔會後悔而家做緊既野
所有野都係你自己決定 後果都係你自己承擔
唔係屌你 係想你理性啲 好好諗清楚啦

最緊要唔好後悔
唔好傻豬傷害自己，唔好搞大自己個肚就得

多謝您真心地
我咁大個人 其實未試過咁憎自己
每日照鏡都想大大力車自己巴掌
我知冇未來冇結果嘅
不過真心自私 唔捨得
不過如果早啲放手
係可以短痛啲去抽身

Btw thx bro

有咁嘅老豆咪有咁嘅女囉

做第三者仲堂而皇之 世界變了

乜春野叫合理？
你讀返十年八年哲學，研究下咩叫超驗先驗先同我講合理性啦，愈讀得多書，根本愈會發現所謂合理不嬲唔存在，至少係感性面前無合理可以講，人類唔撚係只具理性邏輯既生物
人類識換位思考亦唔代表要考慮人地先於自己，你咁撚無私就爭取左廢除私有產權，oh sorry，一男一女婚姻關係就係私有產權既產物，姐係你唔會說得通講樓主自私

臭雞想美化自己

家庭的確係影響得小朋友好深
但洗唔洗講得咁難聽啊

放心
我有好好去保護自己

Thx sis
希望我可以快啲忍痛抽身
唔係自己嘅 始終唔係自己嘅

多謝你屌醒

我要嘅其實一直好普通
Btw 可能真係冇我份

你呢番說話真係顛覆咗我對呢個世界嘅認知
不過唔緊要
總係要有啲臭雞嚟為呢個世界增添樂趣
多謝你呢番笑話

加油！
最緊要唔好搞出人命／傷害自己

on9世界所有野我都可以上升到關所有人事添，公私利益既界限根本唔存在，我理你都on9
至於法律、殺人、人既價值、著唔著著衫idk，只不過係一堆社會內化秩序結構，無先驗性可言，存唔存在都唔同合理扯唔堆

咁無私就捐身家，講乜春野人自私

又係樓主自己話因為佢老豆所以憎啲第三者
但結果佢依家做埋同一樣嘢

傷條春咩
樓主呢啲臭閪搶人男朋友撚會傷
傷都咪扮可憐
閪痕

有冇問題唔輪到你過問，完

臭閪圍爐

哦，記得呢一世唔好溝女

你岩，睇黎你已經都駁唔到
問極都唔敢答即係坐唔正既垃圾第三者玩物一隻，完

唔洗答我嗰啲咩 搶唔搶到都唔關你事、搶到又話你知 嗰啲垃圾答案

無，笑緊你弱智姐

You know you are bitch，但呢個唔係一句可以掩飾自己係一個又蠢又賤又仆街既女人既說話

都話叫你問下人地條女肯唔肯
人地肯咪ok
唔肯你唔理人感受咪自私囉
你話殺人都冇問題架
殺豬殺牛又冇問題，殺人又有問題
咪又係道德枷鎖

其實我真係好欣賞你呢類人，做一件仆街野時，個腦可以諗到咁多理由去令自己覺得咁開心自在
樓主呢啲就差咁啲，有羞恥心走去玩內疚啵，幾傻

Sor 我係絲

等佢有一次傷到你好深或者你遇到第二個
你就會放手 唔好浪費太多青春同心機係佢身上
加油!

睇第一頁以為係EX上左黎講
睇多一頁先知唔係
anyway, 你預左好難收成正果
因為太多野控制唔到

我嘅童年同你差唔多
都曾經同個ex一齊左幾個月先知做左第三者，我選擇果斷離場
破碎家庭係一個冇得自己選擇嘅悲劇，所以我唔會俾呢個悲劇成為我做一個仆街嘅藉口

唔知講咩好，但我覺得我冇得揀自己父母，我至少可以揀想成為一個咩人，你自己諗

我同人做朋人好做情人好，點解要問個條友既其他朋友/情人點睇，宜家佢簽左賣身契比人，要問佢主人意見？笑話
至於道德枷鎖就更加on9，sorry我不嬲都反對，講到尾咪又係利益衝突，有咩咪明刀明槍解決囉，人類歷史就係咁形成咋嘛，結構與結果根本無好與壞可言，反正冇野係永恆不變，分分鐘幾百年後既人類都會笑鳩你班弱智有幾白痴，信埋啲封建保守觀念

其實真係無好結果
你遲下只會後悔做乜唔早啲斷開
祝你早走早著
快啲醒
利申：曾經都係人地第三者

啱呀 印度強姦個啲都一樣
做咩要問你意見 笑話
都係利益衝突問題
明刀明槍講幾錢Q咪算
幾百年後啲人笑你保守咋

同路人..
只能夠講一句 當局者迷
任世人點講 你都係唔會捨得放手
但願個男仔都好似你愛佢咁愛你
如果唔係 你將會十分痛苦

利申：正處於呢個痛苦走唔出

你一定係出咗世都唔撚知邊個係老豆老母嘅雜種狗

咁鍾意俾人屌，去做免費雞啦臭八婆

雞

如果你有機會結婚祝你老公出去包二奶

屌鳩你啦 諗住無限滑坡就可以合理化自己呀？

俾人玩乾玩淨就無價值 咁都值得？無得坐正

Ok 拍拖結婚另一半俾人搶左你唔好喊
你呢種人做錯野仲要死拗話自己冇問題

諗到條友以為自己好撚清高脫俗就想笑

你呀媽知道左會唔會都好鄙視你

唔係你既點都唔係你
搶到返黎都唔會有幸福
不過呢個男人唔要都算啦
有正印都搞得你，自然都會有第三第四個
及時收手啦

記住
剃人頭者人亦剃其頭

旦願你老公將來冇第三者

其實呢
就算捉樓主出黎打一身都冇用
屌到佢崩潰都改變唔到, 何況佢已經depressed 得好緊要
因為情感上已經泥足深陷, 對個男仔零抵抗力
所以講道理冇咩用

去望下世界幾大, 唔好困係泥沼之中, find some body new
利申：曾/都 是局中人

我明你諗咩
因為我就係比人搶緊果個，
其實感覺一啲都唔好受
無論點做都係會傷害左另一邊

開頭你會以為自己忍到 但慢慢地佔有欲愈黎愈強 你會好辛苦 放手啦 呢個世界大把人識愛你

屌你老母 中意，鍾意 依兩個字就見人用得多
(打“中意”都分分鐘比人屌)
乜撚野仲意，仲你老母個臭閪
你連鐘意咁簡單兩隻字都唔識寫啊
做人第三者就收皮啦
唔想放棄就唔想放棄啦
多多藉口

你仲要係知情下做人第三者
賤過地底泥

男既死全家
女既比人雞姦再死全家

何必問結果，開心過咪足夠

樓主識左佢幾耐呀？

個男仔都唔係咩好人啦 睇佢個樣都想左擁右抱咁

呢d男人 要唔要都擺啦

希望你俾人狠狠地傷害一次 賤格第三者

同 有個真正愛你 關心你既人出現

呢個男人未係你最愛果個 當你最愛果個出現第3者你就知咩滋味

當一個十六歲嘅細路都知要為自己嘅行為負責 廿六歲嘅你仲諗 「我唔想㗎 但我控制唔到自己」會唔會太天真？一方面話「我知我好仆街大家快啲屌醒我」一方面容忍自己跟依個男人年幾 明知自己有問題仲中個頭埋去 你仲cheap過大陸啲二奶 諗住講句求屌醒個心會舒服啲？以為開po圍下爐就會識醒自動自覺收皮？
我係你就痴住個男人啦 諗住退出以為自己好撚偉大呀？你地兩個狗男女攬住過人世啦 咪撚再禍害個女仔啦
最後想講句如果有日個男仔再有第二個 記住所有野都係報應嚟

賴咩姐 我老豆都包二奶
傻閪先做人第三者

臭雞想扮搵人屌醒又係度搏同情

以為眾人皆醉好撚醒？以為自己好撚灑脫？知唔知人同畜生嘅分別喺邊？就係人諗野會多一層 有禮義廉恥會顧及他人 道德枷鎖正正就係for你依種自以為瀟灑不甘世裕嘅人而存在
不過算啦你都唔care 幾百年前嘅你care幾百年後啲人點諗就夠

對方幾歲？
咩情況下開始？
一開始就知？

咁你同拆散你頭家個隻臭雞有分別咩？
口話愛老母
但做咗你老母最憎果類臭雞
你覺唔覺你好虛偽好嘔心咩？

加油樓主

當你好痛苦的時候應該就會離場
而加點迫都無用架啦我諗

係一定唔會有好結果
不過好明白當你愛一個人係咩都唔會聽入耳
覺得成個世界有佢就夠
係到有日無啦啦醒覺/對方對你無晒feel先至會離到場

加油啦 仆呢一次街當上咗堂課啦

做左未

真係唔係好明點解上面有人做第三者都可以好撚威咁講出黎話關其他人撚事。係阿你做第三者好型好威阿，仲要大條道理咁咒同屌番其他人轉頭，真係痴撚線

認真覆樓主
可能你而家會覺得自己好慘，好似電影d女主角咁愛得轟烈又好悽美咁，咩有緣無份乜乜柒柒，但你有冇諗過其實人地條女仲撚慘

掉轉頭諗你同條仔一齊左幾年仲同埋居，點知比人搶走左，你會有咩感受，可能你呢刻唔知啦。但就算比你得到佢又點？男人出軌一次就有另一次，到時你就會經歷番人地條女嘅痛然後又上連登求人屌醒你
放手啦，放過自己同放過人條女

但如果個男仔係佢好痛苦o既時候出招
樓主都係頂唔住

咁又係

我都想放低一個人
但佢有時又比甜頭我食
搞到我好痛苦

你同佢context唔同又好難一概而論
佢個狀況係一條血路
點走都遍體鱗傷

捨

我都覺我係
但當局者迷 好難走出黎

唔好怨你童年點點點
就可以將你既仆街事合理化啦

童年過左去就無 男朋友搵過都有
而你老豆有第三者就係你最好既報應
抵你有一個破碎既家庭

臭西

其實佢老豆有第三者咪都係報應囉

收皮啦 臭雞
人地女朋友唔痛呀？
你自己中個頭埋去
你仆街你既事
人地女朋友做左啲乜 要承受你帶黎既痛呀？
有無人迫一定要同條仔一齊呀？
好心你件垃圾26歲人就成熟啲啦
連自己既情感都唔識控制？
藉口黎姐 你想醒你想走點會走唔到呀？

上面個位海棠乜乜真係好撚無恥
做第三者已經仆街 仲要咁理直氣壯
做雞就做雞啦 係到用埋啲歪理合理化自己啲臭雞行為
樓主我想講 你係慘 但人地個女朋友仲慘啊你有冇諗過 快啲抽身啦 呢個世界唔係一個愛字大哂 你都應該有翻少少個人原則同底線
你係仆街 但個男都唔好得好多 自己諗清楚啦
最撚憎第三者 個啲臭雞又唔知錯嘅先係最應該仆街死

明知人地有女朋友 仲要識人一兩個月就自動獻身
唔話你臭雞都唔得
仲要上嚟叫春咁 條仔當你肉便器渣 你估真係會為咗你同佢女朋友分手咩 咪撚ff咁多啦
狗男女去死啦

臭雞求其有條撚插吓咪算囉，諗咁多做咩啫
學人講未來講幸福 你配咩

要脫離的話，需要狠心
身邊有幾多朋友知？會保護到你

又唔係有婦之夫，wfc

諗起識有個人有類似經歷

不過佢最後一話分手，個男人就連本人嘅老婆呀女都冇埋。好記得個女仔朋友咁講：「佢係一個好人，係我唔好」

我心諗，做乜鳩？

不如做到俾人地女朋友見到
橫掂男方都唔係咩好人 害咗個女仔

你會想你另一半都咁樣對你？ 可能呢啲人仲有三奶四奶

得罪講句 屌你老尾明知老豆包二奶搞到自己家庭已經唔完整 而家重要去搞鳩人 你第時仆街真係唔好喊 咪撚指意有人同情你 他朝君體也相同呀

正常講句 而家煙幕嚟架 好快就會抽離到 最後到係講多句屌你老豆

你都on99 你唔撚係愛佢囉 你係愛賤過地底泥又on撚鳩概自己 點解我咁講？ 愛一個人，唔係想佢好？
你令到你愛概人成為一腳踏2船概人 千夫所指
咁岩咩？ 你個on9

26歲仲咁蠢
再過多2年都中女

可能諗多啲個男人啲仆街野會好啲，例如知道條仔係諗住1腳踏兩船兩邊都食晒

直接引爆係會傷到個男
但亦會波及無辜，打冧埋自己嘅人際關係會得不償失。
唔好歇斯底里
可以感情觸礁，但不可以輸掉人格
愛自己呀

呢啲垃圾仲點配有幸福呀

傷害到個男？
佢有第二個果刻開始就預左啦

留意內文用字，留意邏輯思維
無否認呢個action

到時咪再搵第二個有老婆既男人囉
呢舊姣西改唔到唔做第三者架喇
童年影響左佢阿嘛 垃撚圾

有咩好屌醒
媒體永遠無中立，你開口講呢段感情
全部都係你地有幾夾，你有幾投入
衰啲講句，越多人屌你就越沉醉喺嗰種苦戀既快感入面無法自拔
不過講真，男人偷食得一次一定有第二次
我係你就有咁瞓身得咁瞓身，貼錢養仔之餘，最好就唔戴套比人中出有埋佢bb,
比人當垃圾就踢開嗰時就真係經一事長一志既啦

我啱啱做咗人哋第三者兩個星期
我已經頂唔順叫分手
我唔玩
所以我唔明點解啲人可以做人第三者做咁耐

點解頂唔順呀

佢呢刻背住同居女友同你一齊 以後輪到你做正印佢都可以背住你偷食

啱呀 他朝君體也相同

Sp?

唔好一味顧住自己辛唔辛苦開唔開心
你有冇諗過人地條女知道係咩感受
人地先係無辜果個
你知道係破碎家庭長大更加應該知作為一個第三者破壞力有幾大
及早回頭啦 他朝君體也相同
就算今日你搶到佢返黎 他日都會有第四者接替你今日位置
真係唔好做d咁折墮嘅野
如果你係個有良心嘅人
你將來攬住個男人都會訓唔著

好cheap 腿張開俾人屌都唔要你
唔好做drama queen啦
扮咩痛苦？而家唔興㗎喇
條仔咁撚垃圾唔明有乜好鍾意

佢永遠唔求坐正咪冇嘢囉